隔離Heidi朱個不合作運動post證明咗有幾多有心人想挑起內鬥

Heidi朱已經承認埋傳統政團係搞唔起不合作運動
讓埋個主導權出嚟俾連登仔
都仲可以有人屈佢咁做係拎光環

除咗分化三毛同私怨上腦我真係諗唔到其他解釋
連登仔自己睇路唔好咁易俾人帶風向

提防卧底混入示威群眾帶風向，

不分化為主要原則

嗱好老實講，佢今日圍特首辦真係做得唔好，成件事唔知喺度做乜
但未至於要洋洋千字去追擊清算

一個POST就引晒啲三毛出嚟

團結啦